完美的演出，令人心驚膽跳，不得不盡情開香檳慶祝不可。

我係一個四十多歲；來自祖國農村的中年小老頭，後生的時候生活艱苦，十來歲便跟同鄉漂洋過海，去了人生路不熟的泰國工作，每天工作十多小時，吃的也只是粗茶淡飯，住的是濕熱無空調的破屋，我和一般來自祖國的同胞不一樣，他們很多都喜愛黃賭毒，辛苦賺來的金錢；都沒有多少留下來，相反還欠下老闆錢，到了工作滿五年時，工作證到期了，大家都各有去向，沒錢回國或沒有出路的的；只有做黑市工人或被送回國，幸好我儲到一些錢，在泰國生活不來，只好帶著存下來的錢回祖國；先做點小生意，隨著小平同志的改革開放的政策，承他貴言；幸運的我很快便小富起來了。男人有了些錢；自然特別吸引異性，自動送上門的女下屬和員工不計其數，卻沒有一個能夠打動我，在當時；我也不會那麼容易放棄這種身體利益吧！我這隻沒腿的小鳥兒，相信永遠都不會成家立室。

前幾年；順利移民香港，這個蛋丸般小的天堂；只要有錢，真的什麼都有，比起已成回憶的淫慾之城東莞；別有一番吸引力，前兩年；屌女無數的我，終於可以一試國內沒有的正宗ＳＭ性虐服務了，果然；我一試便上癮了。ＳＭ在內地是幾乎不合法事物，在香港卻是緊跟日本和歐美的潮流，當然要找個真懂這終極玩意的服務員，才能享受真正ＳＭ的奧義，我最愛的女皇是深水埗Yoyo，她的樣子嬌柔又帶點冷傲，技巧從沒半點拖泥帶水，高超的ＳＭ功夫是我最佩服的，上兩次她表演的ＳＭ桌上舞，光著身的我；看著一隻穿上高跟鞋美腿來回地穿插踏踩我的那話兒，像在耍刀子一樣，每一步都看得我心如鹿撞，一步一步一驚心，我從下仰望欣賞Yoyo混圓豐滿的臀部的抖動，看得我心曠神怡，小炮給Yoyo越踩越硬越happy，就好像練功夫一樣，再脫下高跟鞋來一輪腳交，實在是完美的演出，我不得不盡情開香檳賀她一賀不可，完。

卡勞hack？

作得幾好，不過冇左漏屎水個part既